# Chinese translations for UCloner package.
# Copyright (C) 2010 THE UCloner'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the UCloner package.
# pt <pt@pt-desktop>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UCloner 10.10.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-14 15:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-10-20 12:05+0800\n"
"Last-Translator: pt <ptptptptptpt@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: auto_shutdown.py:44
#, python-format
msgid "System will shutdown in %s seconds...  "
msgstr "%s 秒后自动关机...  "

#: estimate_size.py:71
msgid "Estimating..."
msgstr "正在估算..."

#: estimate_size.py:84
#, python-format
msgid ""
"Dnoe. The size of the squashfs-image-file to be generated is about %s MB."
msgstr ""
"估算完毕。将生成大小约为 %s MB 的 squashfs 映像文件。"

#: estimate_size.py:86
#, python-format
msgid "Done. The size of the data to be transported is about %s MB."
msgstr ""
"估算完毕。将传送约 %s MB 数据。"

#: functions.py:57
msgid "Error: root partition is unspecified.\n"
msgstr "错误：未指定 / 分区。\n"

#: functions.py:63
#, python-format
msgid "Error: %s is assigned repeatedly to \"%s\" and \"%s\".\n"
msgstr "错误: %s 被同时指定为 \"%s\" 和 \"%s\" 分区。\n"

#: functions.py:67
#, python-format
msgid "Error: %s is assigned repeatedly to \"%s\" and swap.\n"
msgstr "错误：%s 被同时指定为 \"%s\" 和 交换分区。\n"

#: functions.py:73
#, python-format
msgid "Error: filesystem for \"%s\" is unspecified.\n"
msgstr "错误：未指定用于 \"%s\" 的文件系统。\n"

#: functions.py:116
#, python-format
msgid "An error occurred when umount %s :\n"
msgstr "挂载 %s 时出错：\n"

#: functions.py:118
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%s has been umounted."
msgstr ""
"\n"
"%s 已挂载。"

#: functions.py:123
#, python-format
msgid "An error occurred when stop swap on %s :\n"
msgstr "停用交换分区 %s 时出错：\n"

#: functions.py:125
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%s has been stoped."
msgstr ""
"\n"
"交换分区 %s 已停用。"

#: functions.py:148
#, python-format
msgid "Making %s filesystem on %s..."
msgstr "正在创建 %s 文件系统于 %s ..."

#: functions.py:151
#, python-format
msgid "An error occurred when format %s :\n"
msgstr "格式化 %s 时出错：\n"

#: functions.py:153
#, python-format
msgid "%s filesystem has been successfully maked on %s."
msgstr "%s 文件系统创建成功（位于%s）。"

#: functions.py:157 functions.py:179
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Error occurred when change partition ID of %s. Not fatal. Program continue.\n"
msgstr ""
"\n"
"改写 %s 的分区ID时有错误发生，但不严重，程序将继续。\n"

#: functions.py:172
#, python-format
msgid "An error occurred when mkswap %s :\n"
msgstr "mkswap %s 出错：\n"

#: functions.py:204 functions.py:223 functions.py:243
msgid "failed：\n"
msgstr "失败：\n"

#: functions.py:266
msgid ""
"\n"
"Making system dirs ..."
msgstr ""
"\n"
"正在创建系统目录 ..."

#: functions.py:271
#, python-format
msgid "Error occurred when mkdir %s , you need to make it manually."
msgstr "创建 %s 目录时出错，您需要手动创建它。"

#: functions.py:273
#, python-format
msgid "%s has been made."
msgstr "%s 已创建。"

#: functions.py:277
#, python-format
msgid "Error occurred when \"chmod 1777 %s/tmp\", you need to do it manually."
msgstr "\"chmod 1777 %s/tmp\" 出错，您需要手动执行它。"

#: functions.py:306
msgid ""
"\n"
"Generating fstab ..."
msgstr ""
"\n"
"正在生成 fstab ..."

#: functions.py:399
msgid "Hostname han been changed successfully."
msgstr "更改主机名成功。"

#: functions.py:402
msgid ""
"\n"
"Sorry, failed to change hostname.\n"
msgstr ""
"\n"
"更改主机名时出错。\n"

#: functions.py:408
msgid ""
"\n"
"Instaling grub2 ..."
msgstr ""
"\n"
"正在安装 grub2 ..."

#: functions.py:412
msgid "Sorry, failed to install grub2, you need to do it manually.\n"
msgstr "很抱歉，安装 grub2 时出错，您需要手动设置引导。\n"

#: ucloner_cmd.py:53
msgid "continue ?"
msgstr "要继续吗？"

#: ucloner_cmd.py:67
#, python-format
msgid "%s will use current filesystem, and be mounted to %s \n"
msgstr "%s 将使用现有文件系统，挂载点为 %s \n"

#: ucloner_cmd.py:69
#, python-format
msgid ""
"%s will be formated as %s (All data in it will be destroyed!) and mounted to "
"%s\n"
msgstr "%s 将被格式化为 %s （分区中所有数据将被摧毁！），挂载点为 %s \n"

#: ucloner_cmd.py:73
#, python-format
msgid "%s will be used as swap (All data in it will be destroyed!)\n"
msgstr "%s 将被用作交换分区（分区中所有数据将被摧毁！）\n"

#: ucloner_cmd.py:77
#, python-format
msgid "The hostname will be set as \"%s\"\n"
msgstr "主机名将被设为 %s\n"

#: ucloner_cmd.py:81
#, python-format
msgid "Grub2 will be installed to %s\n"
msgstr "Grub2 将被安装至 %s\n"

#: ucloner_cmd.py:83
msgid "GRUB will NOT be installed\n"
msgstr "GRUB 将不被安装，您需要手动设置引导\n"

#: ucloner_cmd.py:97
msgid "check_target_partitions error, exit.\n"
msgstr "check_target_partitions 出错，程序中止。\n"

#: ucloner_cmd.py:107
msgid "format_target_partitions error, exit.\n"
msgstr "format_target_partitions 出错，程序中止。\n"

#: ucloner_cmd.py:116
msgid "mount_target_partitions error, exit.\n"
msgstr "mount_target_partitions 出错，程序中止。\n"

#: ucloner_cmd.py:137
msgid "functions.generate_fstab error, exit.\n"
msgstr "functions.generate_fstab 出错，程序中止。\n"

#: ucloner_cmd.py:148
msgid ""
"Sorry, fix_resume failed. System will not be able to hibernate properly.\n"
msgstr "很抱歉, fix_resume 失败，系统将无法正常休眠。\n"

#: ucloner_cmd.py:169
msgid "Grub2 han been set up successfully.\n"
msgstr "Grub2 安装成功。\n"

#: ucloner_cmd.py:308
msgid "ERROR: mode is unspecified."
msgstr "错误：未指定 mode 。"

#: ucloner_cmd.py:344
msgid ""
"Starting clone...\n"
"\n"
"If there is any disk in CD-ROM, please remove it.\n"
msgstr ""
"开始克隆...\n"
"\n"
"光驱中如果有光盘，请取出。\n"

#: ucloner_cmd.py:355
msgid "Cpoying system files...\n"
msgstr "开始复制系统文件...\n"

#: ucloner_cmd.py:368
msgid "System files have been copied. Continuing...\n"
msgstr "系统文件复制完毕，执行后续操作...\n"

#: ucloner_cmd.py:380
#, python-format
msgid "System has been cloned. %d minutes and %d seconds elapsed.\n"
msgstr "系统克隆完毕，耗时 %d 分 %d 秒。\n"

#: ucloner_cmd.py:387
msgid ""
"Error: \"squashfs-tools\" is needed to backup system. Ues \"sudo apt-get "
"install squashfs-tools\" to install it.\n"
msgstr ""
"错误：需要先安装 squashfs-tools 才能备份系统。可用如下命令安装：sudo apt-get "
"install squashfs-tools \n"

#: ucloner_cmd.py:391
msgid "ERROR: backup_to is unspecified."
msgstr "错误：未指定 backup_to 。"

#: ucloner_cmd.py:396
#, python-format
msgid ""
"Current system will be backup to %s. If there is any disk in CD-ROM, please "
"remove it.\n"
msgstr "将把当前系统备份为 %s 。光驱中如果有光盘，请取出。\n"

#: ucloner_cmd.py:407
#, python-format
msgid "Backing up current system to %s...\n"
msgstr "正在将当前系统备份到 %s ...\n"

#: ucloner_cmd.py:416
msgid "mksquashfs error. Exit.\n"
msgstr "mksquashfs 出错，程序中止。\n"

#: ucloner_cmd.py:425
msgid "Adding system dirs ..."
msgstr "正在添加系统目录 ..."

#: ucloner_cmd.py:429
msgid "mksquashfs error when adding system dirs. Exit.\n"
msgstr "添加系统目录时出错，程序中止。\n"

#: ucloner_cmd.py:438
#, python-format
msgid "System has been backed up. %d minutes and %d seconds elapsed.\n"
msgstr "系统备份完毕，耗时 %d 分 %d 秒 \n"

#: ucloner_cmd.py:445
msgid "ERROR: \"restore_from\" is unspecified."
msgstr "错误：未指定\"restore_from\"。"

#: ucloner_cmd.py:452 ucloner_cmd.py:460
msgid ""
"failed：\n"
"\n"
msgstr ""
"失败：\n"
"\n"

#: ucloner_cmd.py:476
msgid "Restoring ...\n"
msgstr "开始恢复...\n"

#: ucloner_cmd.py:486
msgid "rsync error. Exit.\n"
msgstr "rsync 出错，程序中止。\n"

#: ucloner_cmd.py:499
#, python-format
msgid "System has been restored. %d minutes and %d seconds elapsed.\n"
msgstr "系统恢复完毕，耗时 %d 分 %d 秒。\n"

#: ucloner_gui.py:73
msgid "  -->  Do NOT format. Use current filesystem."
msgstr "  -->  不格式化，使用现有文件系统"

#: ucloner_gui.py:74
msgid "  -->  Create ext4 filesystem. All data will be destroyed!"
msgstr "  -->  创建 ext4 文件系统，分区中所有数据将被摧毁！"

#: ucloner_gui.py:75
msgid "  -->  Create ext3 filesystem. All data will be destroyed!"
msgstr "  -->  创建 ext3 文件系统，分区中所有数据将被摧毁！"

#: ucloner_gui.py:76
msgid "  -->  Create reiserfs filesystem. All data will be destroyed!"
msgstr "  -->  创建 reiserfs 文件系统，分区中所有数据将被摧毁！"

#: ucloner_gui.py:307
msgid "Estimate Size"
msgstr "估算体积"

#: ucloner_gui.py:477
msgid "Program stoped."
msgstr "程序已停止。"

#: ucloner_gui.py:515 glade/gui.glade:1046
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: ucloner_gui.py:547 glade/gui.glade:267
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: ucloner_gui.py:596 glade/gui.glade:652
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: glade/gui2.glade:31
msgid "Shutdown when task completes"
msgstr "任务完成后自动关机"

#: glade/gui2.glade:50
msgid "   Cancel   "
msgstr "   取消   "

#: glade/gui2.glade:65
msgid "   Close   "
msgstr "   关闭   "

#: glade/gui.glade:39
msgid "Save to"
msgstr "保存至"

#: glade/gui.glade:59 glade/gui.glade:309
msgid "   Browse...   "
msgstr "   浏览...   "

#: glade/gui.glade:75
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: glade/gui.glade:107 glade/gui.glade:347
msgid "<b> System Image File </b>"
msgstr "<b> 系统映像文件 </b>"

#: glade/gui.glade:156 glade/gui.glade:701
msgid "  Add  "
msgstr "  增加  "

#: glade/gui.glade:167 glade/gui.glade:712
msgid "  Reset  "
msgstr "  重设  "

#: glade/gui.glade:178 glade/gui.glade:723
msgid "Estimate size"
msgstr "   估算体积   "

#: glade/gui.glade:201 glade/gui.glade:746
msgid "<b> Excludes </b>"
msgstr "<b> 排除以下文件和目录 </b>"

#: glade/gui.glade:218 glade/gui.glade:600
msgid "      "
msgstr "      "

#: glade/gui.glade:231 glade/gui.glade:613
msgid "      \n"
msgstr "      \n"

#: glade/gui.glade:240
msgid "   Start Backup   "
msgstr "   开始备份   "

#: glade/gui.glade:325
msgid "Image File"
msgstr "映像文件"

#: glade/gui.glade:405 glade/gui.glade:804
msgid "/"
msgstr "/"

#: glade/gui.glade:444 glade/gui.glade:843
msgid "/home"
msgstr "/home"

#: glade/gui.glade:456 glade/gui.glade:855
msgid "swap"
msgstr "swap"

#: glade/gui.glade:474 glade/gui.glade:873
msgid ""
" Refresh\n"
" partition \n"
"     list"
msgstr ""
"   刷新   \n"
"   分区   \n"
"   列表   "

#: glade/gui.glade:493 glade/gui.glade:892
msgid "<b> Target partitions and file system </b>"
msgstr "<b> 目标分区和文件系统 </b>"

#: glade/gui.glade:527 glade/gui.glade:926
msgid "Install GRUB to "
msgstr "GRUB 安装至"

#: glade/gui.glade:556 glade/gui.glade:955
msgid "New host name"
msgstr "新主机名"

#: glade/gui.glade:586 glade/gui.glade:985
msgid "<b> Others </b>"
msgstr "<b> 其它 </b>"

#: glade/gui.glade:622
msgid "   Start Restore   "
msgstr "   开始恢复   "

#: glade/gui.glade:1007
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: glade/gui.glade:1016
msgid "   Start Clone   "
msgstr "   开始克隆   "
